塔羅占卜

唔包準
放長假係屋企無嘢做，長假完就唔占
tg 我 問問題啦

推

失眠第四天

tg咗巴打

幾時有女

下世

屌你老母

幾時出pool

樓主幾時死

深夜總是想占卜
btw 今日因爲心情唔好無占的可以找我補翻

啊

占？

Here ok?